[SheShe] Nicole絲打 你既名信片寄錯左黎我到呀！！

究竟係咪阿翹娘娘專登寫錯地址？

幫你輕輕一推

叫佢報下書法班好喎
手字好樣衰

so disgusting

手字好核突

手字靚過我